是日靚午餐 意式番茄醬煮牛丸意粉配燒茄子

打非中

牛丸呢？

老非中

老闆

粒丸呢

點解忙到咁印仔都出到post

講下味道先
牛丸有4粒
應該係homemade 食落無好似平時牛丸咁彈牙既口感
但係牛味好濃郁
今次見佢係用第隻意粉
食落軟硬度唔錯
醬汁有加少少辣增添風味
食落個絲竹空好c伏

Btw 百里香肚痾測試持續進行中

祝印仔身體健康

去食野唔忙

老非印

青非老

G持每天清腸胃

G持痾屎自主權

老闆今次張相麻麻喎
係咪太多投訴太忙唔得閒砌

老非中

青非老
食落味道唔錯

睪丸c唔c服牙印青天

老闆點睇百里香比人攻擊緊 條隊都仲係咁長

今日係絲竹空c伏

青非老
個班一定係想痾屎

食完腸胃好c服

大廚叫 kelvin?

燒茄子呢

茄子我覺得燒得太軟
香係幾香 但無左茄子應有口感

針唔拮到肉唔知痛

痾過先知龍與鳳

條人龍勁到

就快長過紅茶

連登5，6位手足同時肚痾都制止唔到呢班友
快d比肚痾個post比佢地睇

係lo

得一種客

人地要死唔通唔俾佢死咩

求人一命勝造七級浮屠
G持你落場提點佢地食完會痾屎

唔洗提 好快見效

個幾塊咩嚟？

唔知邊款芝士黎
我拎佢卷住粒牛丸食
好正

食左兩日 暫時未有事
希望快d見效等我有證據挫死百里香

印仔 之前覺得你好撚煩到以家都覺得你啲食評幾好睇 G持

最緊要係保持初心

g持

G持我就ok
唔洗g持百里香

g持你同g持百里香有分別？

我還我
百里香還百里香
兩回事黎

唔係百里香你post來把撚

印仔打非中，有得外賣嗎？

E餐
我要keep住食百里香睇下肚痾之事是真是假

青天非打手
有自取

想食就想食啦
唔好再扮喇

打手非中立

古有神農氏嚐百草
今有印度氏嚐百里

食完個a餐 坐機場巴由北大嶼山公路忍屎忍到機場 差啲暈

記得忍到屯門睇醫生

青真惨

老中點睇你由非百里香PO一堆負皮
再搞到而家百里香PO都一堆負皮

青非老
自從我開始反百里香後多左人評擊我

G持你呀老闆

做乜忍
搵個站落去屙啦

你男朋友吾肯要忍屯公訓練忍屎能力

你落去排一次紅茶我就信你
屌佢日日都排成百人咁款阿條隊

有無紅茶以外選擇
排到on99

呢個餐幾特別

西施有冇食評 搬左過黎呢排
咩華嫂 紅茶都食過 唔係話太值得

老非中F餐味道點

日日開post覺得有d煩了 正常唔係嗰到翻工又點會日日食同一間餐廳

西施定美施
以前食過
意粉好味過百里香
燒雞就百里香好味d

我一路都話係觀塘返工

啱啱去咗食牛脷無肚痛

老闆去左日本開分店？

你好彩咋
琴日有巴打報稱係觀塘食完百里香即時飛的入屯門睇醫生

唔知
Btw 去日本咁爽

去左跨年，而家返左香港，準備遲幾日幫襯你

唔係幫襯我
我同百里香無瓜葛

Btw 呢排多人聲稱食完百里香後痾屎 你都要小心d好

咁就好啦，去左日本咁多日都屙唔出屎，星期日Call埋食環去食下清清腸胃先

唔係翻百里香又點會日日食同一間餐廳 同佢有親咩
你唔好同我講話乜以身試伏嗰d 好撚假

咁佢個個星期轉menu
我都係去試新菜姐

咁又打手老闆

屎眼C服

已有人報稱上周日食完百里香後食物中毒
但百里香老闆狡辯稱星期日無開鋪

但連仔buy

見到條隊就知
印青天真係近來成功既打手

見到啦，你都係保住間鋪啫，唔算狡辯

青天非保鋪
我宜家係反百里香第一人

青非打
我宜家係反百里香第一人

你真係印仔？你啲中文好過好多香港人

高登連登定律
愈反愈紅
幾時買埋左右隔離鋪?

青天非印度

唔知
唔係老闆唔係員工

我第一次食
會試多幾次睇下屙唔屙

以身試毒
值得加許

星期六唔駛番工會唔會少啲人

唔知痾屎謠言阻唔阻止到

我怕聽完個謠言更加多人 ，吸引晒啲便秘友去

咁無計
我都已經帶頭反百里香

想煮死百里香
不過頭先唔識路搵咗勁耐

G持
唔信我日日食都唔肚痾

幫襯嘅人有增無減

冥頑不靈

老闆 連登仔黎食係唔係送甜品

隨機送清腸胃

估唔到香港人咁多便秘問題

宜家同場加映食衛巡查
考慮嚟齋坐唔食

G持

老闆齋坐唔食得唔得

唔知
你要去問一問老闆

只係敢飲汽水

食環非老

齋坐就夠 汽水錢都唔好比佢賺

平日係咪兩點打後會少人d
定都係排長龍
想搵日去試下

值得一試

試下係咪真係肚痾都好

諗緊12點半前定兩點之後先去
太遲去有d餐係咪會賣哂

呢個星期唔知點解特別多人
平時我12點幾去到外面仲有d位
宜家唔知點解12點幾去到都排緊隊

可能好多人想試下係咪是真係會肚痾

老闆借苦主大聯盟個策略好成功

好多人痾咗啦

你未啊，忍六個鐘屎好撚勁

汽水有冇忍屎能力?

喂 其實你講咁耐
我邊句話我食過有肚痛有忍屎啫
打手屈人唔洗本
你搵到我食成個月百里香又點話

我未食過又點會痾呀 傻你